聽日放假冇嘢做啊有冇人可以賞面一齊食個飯

晏晝有又得夜晚又得不值係1000左右🤪

你請嗎 我無錢

師傅最多加一你比啦 好唔好
我覺得好撚慘搵人陪食飯仲要攞埋錢出嚟
唔知以為自己叫緊ptgf/ptbf

頂

Push

有冇其他人啊😭

想食 但聽日朝九晚九放工返屋企喂狗

咁食宵夜囉

如果你係女我就同你食

屌你啦你係女我請埋你食呀

我都搵緊飯腳

你搵嗰啲叫做床腳

約食早餐有邊位？ 早上中環interview 完冇野做

真絲

去尖沙咀食lunch啦

不如樓豬買少少貓糧喂下浪浪喇
當佢地陪你，喂貓又係件開心事

用你個名黎形容佢真係太好了

禁早我起唔到身喎晏晝得唔得

我日日都餵緊啦師傅

扮吓有女朋友，俾我po下story係啲姨媽姑姐面前威返次啦

咁我扮都得啦仲有隻美腿俾你影添不過隻腳多咗啲毛姐

你可唔可以戴假髮？？？最多我P走你個樣

Dllm咁多要求你自己諗方法同你啲親朋戚有解釋囉

尖沙咀要2點
12點要狗衝去觀塘見身二份

早睡早起身體好

真係起唔到身你話其他時間去邊度食都得總之係聽日就可以了

聽日晏就兩點返到凌晨

咁兩點前囉你返邊頭？

Cwb嗰頭

我想試吓中環嗰間拉麵叫做座銀嘅你估你趕唔趕得切返工

我諗都可以嘅
最重要係唔知起唔起到身

咁大概約11:30到中環站

咁惡做咩 又唔係叫你著女人底褲

我係肥婆，你請唔請？

咁我等你？

樓主好大方
搵啲免加一既先！

真唔真
我屋企黎唔黎

可以咁樣搵飯腳
以為係聽日就陪到你

好👌而家

咁+1我俾其如你比

我寂寞空虛凍

唔係好貴都OK嘅

1000蚊夠我食半個月

咁我又冇話一次過要食晒$1000嘅

去大家樂同啲叔叔答台
即刻搵番有人陪食飯既感覺

成日都有 但係都填補唔到我嘅寂寞空虛

習慣就好

從來都冇話過習慣亦都唔想習慣

好惡
又唔會以後都係咁